下列道路已被警方堵塞，不能通車，途經巴士路綫需要改道行駛：

(11:41) 下列道路已被警方堵塞，不能通車，途經巴士路綫需要改道行駛：

- 介乎西邊街與朝光街的一段德輔道西（來回方向）：1、5B、113、905 來回方向，及 4、5X、7、10、18P、18X、37B、71、91、101、104 中環方向

- 介乎西邊街與水街的一段干諾道西，及由西區海底隧道通往石塘咀的支路：18P、18X、904、905、971、A12

石塘咀與上環（西港城）之間之電車服務，亦已停駛。